教大係米好chur?

聽人講教大好chur又多規矩，係米好大壓力？

河粉chur d

睇你讀咩系囉~

中文呢？

算 chur, 一向中英文體育最 chur, 祝好運

中文系唔識中文字
本世紀最大笑話

仲好笑
唔識中文教人中文

又中大又教大又做空姐又放產假